一人n個應考tips

1.當每一分鐘都係最後一分鐘
2.唔好花太多時間係同一題
仲有無其他

女嘅著黑絲擾敵

準時出席

於適當位置寫上正確答案

諗緊帶唔帶個水晶球去好

engine無女...

男都可以，效果更佳

可以諗下

考完就早走
你唔識就係唔識

溫書

大家都講得好有道理

唔好再睇連登, 即刻返去温書
利申聽日final

加油呀

多謝
你都係

第1科後日考
仲未掂過